[冇圖]尖沙咀間嘉寶漢堡都幾重女

如題

屌你真係好無圖

樓主老母都好大波

樓主話咗冇圖仲禁入嚟睇就唔好屌樓主
btw真係好重女

重女啫，冇話正
不過嘢食堅係高汁

堅好食

嘉寶正

真，食過返尋味
唔知葵涌嗰間又點

屌你老母